新創建00659

新創建呢幾日係咁升，應唔應該繼續入手，有冇巴打可以分析下？

Push push

佢重組緊業務，長遠應該係好，但短期未知成效
玩價都平，如走中長線，可先一注，再分段入

得3000股 長揸收息死唔到人
諗緊再買多小小加強個收息組合

而家抵買，不過你要識放

55074 係咩價值

應該每個月入幾多好？

巴打 每次入幾多？

分段 應該每次幾多好？ 同埋隔幾耐

隻野14蚊開始留意，見佢無咩起息無睇一排原來跌到10蚊

一下入咗3000股 -15%會再溝

唐牛都推緊659
Good luck

e隻野好似年頭比連登仔吹奏吹到爆左

真係吹奏完即刻插返晒

真係唔好吹

呢隻會唔會上得返之前14 above呢